# Основные возможности и используемые технологии

* Система сборки [Gulp](https://gulpjs.com/)
* Автоматическая оптимизация изображений.
* Генерация PNG- и SVG-спрайтов.
* Шаблонизация с помощью [Pug](https://pugjs.org/).
* CSS-препроцессор [SASS](http://sass-lang.com/) и [Autoprefixer](https://autoprefixer.github.io/ru/).
* ES6 и [jQuery](https://jquery.com/).
* Встроенное определение устройства, браузера и операционной системы пользователя.
* [Browsersync](https://www.browsersync.io/), автоматическое обновление страницы при разработке.
* Возможность быстро создать архив проекта.
